[抵制TVB] 由抵制與TVB合作的網絡供應商開始!!!

希望大家盡量不要申請或與以下網絡供應商續約寬頻上網服務，以免家人有更多機會從myTV SUPER觀看TVB節目及新聞，以免吸收不盡不實﹑掩飾真相﹑包庇罪犯的資訊 而影響正確思維。

hkbn最仆街

呢個好 立即取消同tvb合作

HKBN 嗰陣仲好多人撐 又話咩MyTVSuper 你唔去拎個盒就冇問題

寬頻市場好激烈
應該唔敢得罪香港一半人

抵制網絡供應商?

hkbn 88 sorry

推

至少都要迫到佢地同TVB取消合作

冇人cut 點逼

推到HKBN 仆街死

好彩我用pccw

cut約有難度，起碼唔好續約

約滿即走
幫襯左十鳩幾年都係咁話，下下要綑綁tvb個爛鳩盒續約，hkbn管理層正一死仆街

hkbn 絕對係最pk既一間

多方面抵制TVB